侵侵連任唔到選左民主黨香港係咪死梗

好擔心侵侵連任唔到

係架，當年卡特同中共結交，就算兩院反到甩皮都照做，最多事後整個台灣關係法咁炸

希望China joe選前瓜撚咗佢

如果佢同DEM唔反, 都會畀GOP夾到反共, 依家兩邊個勢係互鬥反共

老老實實如果侵真係肯幫香港對付支共，佢就一定可以連任，但如果佢剩係口交，咁到時換唔換民主黨都無咩分別

呢個有冷戰背景, 當年咁做係要用聯中抗蘇
當年蘇聯係真係世界強權黎, 同美帝係有得打, 美帝為左拉盟友先咁做
依家唔係, 依家中國係主要敵人, 掉返轉聯俄抗中就差唔多

不過我諗唔洗特別聯俄, 俄佬本身都唔會真係癡埋中國度, 掠水就有份, 普京醒到仆街嘅, 驚歐豬做歐豬好過

民主黨迫侵簽人權法
唔係有攻大學事件

侵唔想簽

拜登最親共 同埋上屆都係險勝

民主黨總統點都要做返d野架啦
只係差在做既野扣到共產黨多血定少血
扣多血定少血就要睇下美國華爾街班大孖沙大定係政府既情報部門大
如果係美國華爾街大孖沙大, 你就要有心理準備係濕鳩民主黨總統領導下既美國對共產黨既攻勢就好似幫共產黨R下癢咁囉屌

卡特同支共建交後，對列根輸到甩褲，44:489

佢想做的，會快到你第二朝起身先知，佢已經做完， 而唔係依家咁淨係嘴砲

同樣地
美商會比壓力侵 叫佢唔好簽
最後侵都有簽

可況簡單黎講
我又唔係美國人 話知佢民生搞成點
總之邊個最反支那就撐邊個

明顯侵反支過China Joe

完

如果Trump攪掂支共，真係可以同列根齊名
China Joe似係第二個卡特

咪好似蔡英文咁囉
如果比韓國魚贏咗
台灣就收皮

香港只係隻棋 如果犧牲呢隻棋去搞掂支共 咁算唔算幫

人生注定要面對死亡
唔通因為知道事實而不願做人？
咁睇你意願係咩啫 國亡人亡？隨你啦
咁多年黎大大少少國家都經歷過滅亡復國吞併

好睇 各人自己點睇既

支爆左香港先有出路

人哋老憑幫你咩，武肺都搞到佢周身唔得閒啦，又要搞復工恢復經濟，唔好當香港係美國殖民地

如果杜林普取得一個新美國海外屬地
一個比波多黎各好n倍嘅城市
咁就

互相幫助
互惠互利

講緊佢會做同唔會做的問題

你自己都講左答案

樓主咁關心美國線系米「白兵黨」

而家選美國總統要鬥黃

一直都覺得大陸出招用武漢肺炎其中一個原因就係想整走侵侵